打 biontech 疫苗

應該揀邊個場？
中大，港大，養和，聖 paul, 港怡

最衰港大個場係鴨利洲體育館，唔係醫院

我就揀港怡嘅

你打左未？我都想揀港怡，貪佢夠新，又少少隔涉，不過就唔知啲 staff 掂唔掂

book咗, 未打

呢啲場係本身醫院人打返？

打枝針都有分掂唔掂

如果住大埔唔通去港怡打咩

你無睇到袁國勇寧願自己打咩?

住大埔就去 CUHK 打喇

佢食生果要用滾水淥添，你係咪跟？

港島去養和都唔錯。座大樓新起既

咁你咪自己打囉

佢做嘅嘢講嘅嘢根本好多都係出於對自己過分嘅自信，自己打針某程度已經係對醫護嘅不尊重，再加埋短時間反口，由話只打自己支針，轉而用一堆藉口去打biontech，個一刻起佢已經冇晒誠信。

已經 book 满左

佢想用皮下注射，應該無醫護會take 呢個risk, 始終唔係官方打法。
其實想佢解釋多啲點解用皮下注射 宜家好多人都質疑

利申：乜都唔識

睇下邊頭返工

中大
樓下有停車場大把車位 泊完車直接搭lift上7樓打針
坐15分鐘冇暈低就走得

泊車幾錢

30/一個鐘